吳宇森 最經典係咪依五套？

奪面雙雄
赤壁
辣手神探
喋血雙雄
英雄本色

縱橫四海

喋血街頭

英雄本色
喋血雙雄
喋血街頭
face off

衝上雲霄都冇？

點解你個槍唔開準啲!

英雄本色
沒有之一

赤壁得開頭好睇

咁一定有古惑仔添啦

帝女花

講吳宇森一定要有喋血街頭
佢最鍾意又係佢既巔峰之作
但票房失利

好多香港電影巔峰之作都失利
西遊記